女朋友話食完杯麵倒落廁所仲核突過2girl1cup

我就話倒落廁所輕輕鬆鬆鄧梓峰 乾手淨腳唔洗煩

乾手淨腳倒落廁所沖走一了百了
倒係廚房星盤

我倒落女友個閪 夜晚肚餓拎條叉撩返出來食

幾好